女朋友話我唔識浪漫

各位師兄可唔可以過兩招比小弟，你地平時點樣冧女？呢條女係我初戀，我好愛佢㗎！唔可以冇左佢

通常條女會叫我氹佢訓

有無錢先。

堆砌出黎既啫

試下杜雷斯浪漫六合一

感律分

細so 咪識

流曬口水咁

到你浪漫佢又會嫌你第二樣架喇
例如 無安全感 唔夠上進心之類

係 你做乜成日入我d post搞事

破左處未 未嘅就破左先講

有無錢呀 無你收皮啦

叫佢搵過個

放張信用卡係枱就得

其實條女係我女朋友。。

你問返佢識唔識咩係浪漫

That’s me 傳染了你

試下自己肯做飯

你哋除咗口罩未？

沒有花，這剎那被破壞嗎？無野火都會温暖嗎？

為何不浪漫亦是罪名